d警察最中意係地鐵站查d連登仔

點解?
因為連登仔低殺傷力囉。
再加上毒撚同宅嘅性格。
攞連登仔黎交數一流。

傻系樓主比人查完上黎吠

我冇被警察查，
只係見到有個連登仔係香港站被警察抖。

連登仔會塔黨鐵？

兩年無塔過咁濟

連登仔行路返工咩，ching

行路過海都得啦

原來係你

你死哂狗